有無人覺得疤塞好短視

對面個垃圾炒硬